馬些路：皇馬沉X咗

皇家馬德里今晨作客切爾達僅得1分，與榜首巴塞隆拿的距離愈來愈遠，賽後副隊長馬些路直言球隊表現差勁，更爆粗指球隊像沉船般不斷下降。

「銀河艦隊」今仗雖有球星加里夫巴利梅開二度，不過最終於完場前失守遭迫和2：2痛失2分，賽後與多打一場的榜首巴塞相差達16分之多。賽後一向「有火」的馬些路直指球隊表現差勁，甚至激動到「爆粗」：「我們很難過，球隊簡直像『沉X咗』。我們想撥亂反正，目前正在努力，但這表現不是我們想看見的。當你每次輸波或和波後壓力隨即上升，令一切變得更困難。我們已經盡力了，盡力踢好波，交出好表現，但成績就是沒改善。」

皇馬今季作客成績平平，過去4場西甲作客都未能全取3分，目前他們以32分排在聯賽榜第4，分別以7分及5分之差落後馬德里體育會及華倫西亞。（）

最撚癈係你

開名屌球玉啦
廢閪一條

C朗呢個黑洞吸力太勁，吸爛左銀河艦隊個船底

船底都可以修理
屌佢老母吸爛左駕駛艙
成隻艦行唔撚到

馬些路：屌奶星 銀河廢艦又撞撚左船喇

C朗有好價好賣 拖後腿 連以前唯一出色既入球機器都變成餵極唔入 同阿婆企前鋒有咩分別 射哂d機會

真心要雪下c朗啦
今季佢跌得太勁
比佢踢歐聯算啦

傻 中場無供應 淨係斬斬斬
難得有單刀 一腳踢比龍門

撥亂反正

無供應

皇馬4弟

你話有達囝都可以雪下，唔通用5月咩

光頭佬千其唔好買人呀1月，想睇皇馬踢歐霸

踢442 中場卡卻摩高 前面 isco 踢輔鋒 bale 正前都ok啦

出阿辛都唔出isco

屌 條防線歐聯應該俾psg中出

沉X左葡文點講

屌你老母馬細佬踢撚到成隻翼咁

Chum x jo

好心就賣鬼左c朗啦
今季廢撚到波都控唔掂
射門又尻射 無d角度
同朗肥一齊去踢d中下游球隊養老算啦

痴撚線，射左97腳中4話冇供應。

輸第一球嗰陣唔知去咗
輸二球係你自己玩拖舟轉身咁失咗波輸反擊畀人輕鬆出靚波

頂你個肺
係呀沉咗呀
船底個窿咪係你囉馬些路

仲以為係9up報

等緊曼聯出手

有最住球王
驚what?

可能970腳先叫有供應
不過佢970腳都唔知入唔入到40球

世界最佳左閘俾皇迷咁鬧法

死攬賓周馬 佢個位仲穩過佩雷斯

我諗除左中超 冇人會買
大球會唔需要 細球會想要都比唔起人工

on9, 踢得好就讚,踢得差咪彈
有咩問題

新類型球王

彈到以為話緊個學界左閘，原來係最佳左閘，皇迷翻面唔認人速度世界第一

朗隊入左10球啦，垃圾朗呢？

入唔到啊 不過佢上年全年入左52球咁囉

你肯定牙朗球球接撚實中場既波咩 又浪射又盛 而家仲波都未控好

今場細路防守差到

悶唔悶呀你 個個POST 見你係咁吠
個個REPLY都低質加冇討論性

你去問下可唔可以將上年入既波計落今季入囉

咁應該得十幾球

今季？
今季佢踢23場入16球喎
睇得太多痴線佬表演入得太少唔慣？

以前扣埋D 12碼 射十球入到一球

今季 連 浪射 都入唔到

你將D盃賽都計埋落去啊? 西甲C朗今年13場入4球咋喎 幫手拎左幾多分啊

agger 歐聯呢啲垃圾盃賽不提也罷

巴西人廣東話講得咁好

笑左 盃賽又唔計 樓上上又12碼唔計
咁點先計？
上年入今季既波又唔計
咁世界盃都係盃賽喎
咁又唔計
佢個龍門同共狗一樣

笑撚死

對住Bosz 多蒙特同尼科西亞入波都有得J

唔撚j囉
反正上面話12碼唔計 盃賽又唔計
咩都唔計咩都唔j啦而家

咁事實係廢

有得你唔認咩

18年一球都冇？

依家講緊西甲排四弟 你又走去拉埋幾個盃黎講 咁唔好講上年
剩係去問下可唔可以將今年歐聯個幾球分去西甲囉 睇下夠唔夠分追到疤

又真 淨係踢左1場 所以真係一球都無 廢撚到仆街

笑死 係你話可唔可以將上年d波計落今季度架喎 17年8月至12月唔係今季咩 ？
同埋乜原來我講緊西甲架 乜原來唔係講緊全年入球架 定我回錯post

啊 你話 你去問下可唔可以將上年入既波計落今季入囉
我咪答左你囉 突然又轉左講西甲
笑4

喂喂喂 獌狗聯賽追到？

一開始講緊佢西甲97射入4球 你就走去拉上年入52球黎講 又講23場入16球 唔知邊個係咁轉

C朗咁撚廢
斜恩都勁撚過佢

又關獌狗咩事

lkk俾助攻曼城兩球個陣 有冇邊個曼出黎話上年lkk英超入25球啊 今年係廢就廢啦 死口唔認

皇迷快啲咒自己隊波啲人斷腳啦

係咩 乜原來佢有話西甲97射入4咩
邊度啊 睇過

英超入25球都好講 對big6入幾多啊 d獌狗自己都搞唔掂仲學人笑人 唔怪得咁多人反獌

兩年贏盡一切 球員心態問題好難救

咁牙朗無廢到助攻人既 佢助攻人我都死返落老母西度啦 唔似獌狗仲係威係勢拎出黎講比人笑

銀河廢艦

琴日佢斷比人打反擊

無供應
痴撚線，射左97腳中4話冇供應。
可能970腳先叫有供應
不過佢970腳都唔知入唔入到40球
入唔到啊 不過佢上年全年入左52球咁囉

失憶牙

所以咪冇講囉 係得你咁肉酸拉埋上年黎講
17場32分 廢撚過利物浦

朗迷幾時肯認朗哥只係一位球星

水貨又搞事

牙朗回撚晒塘冇計，射極唔入
不如施丹試下唔出佢睇下點

U too

光頭佬仲唔辭職 會唔會比人隊冧

廢撚到仆街

屎上最強

岩岩先鸁完歐聯兩連霸
又鸁埋西甲
抖一抖就一沉百踩

比著係你考完試/比完賽拎第一/冠軍
人生最高既榮譽都試過

你下年都會渣下灘，去溝下女開下P啦
仲博命操?

真係點都比你皇迷講得通

唔係皇迷，純粹講事實
牙朗呢兩年橫掃歐洲西甲
連勝廿幾場
d獎捧到手軟，有咩未拎過丫
世界盃又有排都未到
夫復何求
與其繼續博殺滿足你班奄尖聲悶既皇迷
不如慳番d力屌下女揍下女唔好
反正已經係人生鸁家

個幾月前仲有一堆post 朗朗>美欺

皇迷唔中意就會將留言定義為低質冇討論性，好正常

C朗：我是史上最佳球員！

咁又係，c朗拎過三冠，拎過六冠，贏過洲際盃，一年入過91球，歐國盃決賽入過波，重返英超為曼聯重奪英超，重返士砵亭為母會拎歐聯，衛冕西甲，的確係贏盡一切，但連登最愛嘅牙朗，唔係出名因自強不息，而受人愛戴嗎？為何這時又話佢攤抖攤抖，割割禾青？

喂臨時演員都係演員呀
你心戰得好d得唔得

你都痴嘅，知唔知咩係自強不息

呢排我都賺到夠，都想俾其他人賺下

皇馬以前都唔撚會死攬d dup緊嘅球員

邊個同你皇迷呀
話你吠得低質咋垃圾

嬲到爆炸牙？ 笑死me

你真係好撚on9

駁唔到？

其實唔駛兜
今年真係成隊冇態 冇鬥心 後備兵力唔夠
冇新血 個個都覺得自己係世界最勁 點知踢極都踢唔起

最加上戰術太單一

今年放棄比d 新人踢下算啦 世界杯後前中後都要大執先掂

利申 皇迷

最衰賓斯馬

你被人屌面都紅晒添啦
又要扮無野果下先夠柒

ching又唔用腦咁去吠，好低質，淪落到此，不得了

老老實實，如果賣牙朗，可以開幾錢？

馬些路講自己係前場沉撚左姐

做多咗

50m掛，其實真係唔會太多，始終都老